呢兩款枕頭邊款好用

A:寧壓健康枕(軟身D)

B:4D健康枕(硬身D)

主要係見到有推廣,4百幾蚊打算買返個,有無用家分享下感受

咁主觀嘅嘢問完有參考價值？

有,因為就算係自己都唔知邊款會好D,親身試幾分鐘係試唔出D咩野出黎

開錯台 枕頭係軟件

用緊a都覺得硬